如果魔法投射器量產化用黎攻城會發生咩事？

守城就得。好難移動

板車？

除非打算堅守陣地，否則都比較難移動遠距離

重投巨投移動速度極低, 輕重騎幾下手勢KO

利申: 講緊AOE